'{"config":{"cor_app":"#0000ff","cor_header":"#FFA726","cor_fonte":"#000000","selecionado":"#FFFF00","nao_selecionado":"#FFA726","data":"28\/01\/2023 (S\u00e1bado)","infantil_texto_livre":"1","versao_atualizacao":"2"},"ano":"20211","codigo_escola":"1","logo_escola":"imagens\/logotipo.png","serie":"12","turma":"1","turno":"M","menu":[{"opc":"36","titulo":"Pr\u00e9-Matr\u00edcula","link":"","icone":"menu36.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"35","titulo":"Hor\u00e1rio","link":"horario_aluno.php","icone":"iPadHorario.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"37","titulo":"Agenda","link":"agenda.php","icone":"menu37.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"29","titulo":"Chat","link":"","icone":"iPadObs.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"49","titulo":"Chat 2021","link":"chat_webViewer.php","icone":"iPadObs.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"27","titulo":"Galeria","link":"","icone":"iPadEventos.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"04","titulo":"Boletos","link":"regpag_view.php","icone":"iPadBoleto.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"30","titulo":"IRPF","link":"irpf.php","icone":"menu30.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"03","titulo":"Boletim","link":"boletim_view.php","icone":"iPadBoletim.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"08","titulo":"Ocorr\u00eancias","link":"ocorrencia_read.php","icone":"iPadOcorre.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"10","titulo":"Biblioteca","link":"biblioteca.php","icone":"iPadBiblioteca.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"28","titulo":"Acessos","link":"acesso_aluno.php","icone":"iPadAcesso.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"32","titulo":"Carteira de Acessos","link":"","icone":"menu32.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"80","titulo":"CHAT EXTERNO","link":"https:\/\/tawk.to\/chat\/59fccb9ebb0c3f433d4c6f8f\/default","icone":"menu80.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"26","titulo":"Ficha Regular","link":"regular.php","icone":"iPadRegular.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"81","titulo":"Ensino M\u00e9dio II","link":"http:\/\/www.encurtador.com.br\/oEQTW","icone":"menu81.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"02","titulo":"Consultar Dados","link":"alunos_view.php","icone":"iPadDados.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"},{"opc":"01","titulo":"Senha","link":"alunos_senha.php","icone":"iPadsenha.png","horario_titulo":"","horario1":":","horario2":":"}],"escola":"Col\u00e9gio Computex","matricula":"2011004","nome":"ARTHUR MEDEIROS INF","tipo_usuario":"A","tipo_acesso":"A","nascimento":"21\/08\/2008","qtd_notes":0,"boletim":"yes","infantil":"no","data_foto":"27\/01\/2023 22:10:35","data_logotipo":"18\/05\/2011 14:55:32","logo_quadrado":"yes","notes":[],"sti":false,"regular":false,"coordenadores":[{"matricula":"20990040","grau_serie":"12","cargo":"Ensino Fundamental-2\u00ba Ano","turno":"M","turma":"1","nome":"F - COORDENADOR DOS SANTOS RIBEIRO"}],"etapa":"0","proximo_ano":"2022","proxima_serie":"Ensino Fundamental-3\u00ba Ano","proximo_grau_serie":"13","boleto_processado":"P","permissao_matricula":"1","data_aceite":null,"STI":"0"}'
